msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-02 10:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2019-03-22 08:19+0000\n"
"Last-Translator: 咕噜噜 <yaolu_1024@126.com>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.apkpure.com/projects/apkpure/"
"apkpure-longtext/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.2.2\n"

#, fuzzy
msgctxt "[\"APPEAL-APPEAL\"]"
msgid "APKPure Block Appeal"
msgstr "Appello per blocco APKPure"

msgctxt "[\"APPEAL-KEEP\"]"
msgid "To help keep APKPure strong, we sometimes block certain content and actions. If you think we've made a mistake, please let us know. While we aren't able to review individual reports, the feedback you provide will help us improve the ways we keep APKPure safe."
msgstr ""
"APKPure를 강하게 유지하기 위해 가끔 특정 콘텐츠 및 활동을 차단합니다. 우리가 실수를 했다고 생각하시면 저희에게 알려주세요.개별 "
"보고서를 검토 할 수는 없지만 의견을 보내 주시면 APKPure를 안전하게 유지하는 방법을 개선하는 데 도움이됩니다."

msgctxt "[\"APPEAL-PE\"]"
msgid "Please explain why you think this was an error"
msgstr "이것이 오류라고 생각하는 이유를 설명해 주십시오"

msgctxt "[\"APPEAL-YN\"]"
msgid "Your name"
msgstr "Tuo nome"

msgctxt "[\"APPEAL-YE\"]"
msgid "Your email"
msgstr "Tua email"

msgctxt "[\"APPEAL-YM\"]"
msgid "Your message"
msgstr "귀하의 메시지"

msgctxt "[\"APPEAL-VC\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "확인 코드"

msgctxt "[\"APPEAL-SD\"]"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgctxt "[\"APPEAL-SENDING\"]"
msgid "Sending..."
msgstr "보내는 중..."

msgctxt "[\"COMMUNITY-AC\"]"
msgid "APKPure Community Guidelines"
msgstr "APKPure 커뮤니티 가이드 라인"

msgctxt "[\"COMMUNITY-CG\"]"
msgid "Community Guidelines"
msgstr "커뮤니티 가이드 라인"

msgctxt "[\"COMMUNITY-WY\"]"
msgid "When you use APKPure, you join a community of people from all over the world. Every cool, new community feature on APKPure involves a certain level of trust. Millions of users respect that trust and we trust you to be responsible too."
msgstr ""
"APKPure를 사용하면 당신은 세계 각지에서 온 사람들로 구성된 커뮤니티에 가입했습니다.APKPure의 모든 멋지고 새로운 커뮤니티 "
"기능에는 어느 정도의 신뢰가 포함되어 있습니다.수백만 명의 사용자들이 그 신뢰를 존중하고 있으며, 우리도 당신이 책임을 져야 한다고 믿고 "
"있습니다."

msgctxt "[\"COMMUNITY-YM\"]"
msgid "You might not like everything you see on APKPure. If you think content is inappropriate, use the report feature to submit it for review by our APKPure staff. Our staff carefully reviews report content whether there’s a violation of our Community Guidelines."
msgstr ""
"당신은 APKPure에서 본 모든 내용을 좋아하지 않을 수 있습니다.내용이 적절하지 않다고 생각되면 APKPure 직원이 검토 할 수 "
"있도록 보고서 기능을 사용하십시오.저희 직원들은 커뮤니티 가이드라인을 위반하는지 신고 내용을 신중하게 검토합니다."

msgctxt "[\"COMMUNITY-WR\"]"
msgid "We respectfully request that you follow these policies when commenting on an application:"
msgstr "애플리케이션에 대한 논평할 때 다음 정책을 준수할 것을 정중히 요청합니다:"

msgctxt "[\"COMMUNITY-CT\"]"
msgid "Don’t post content that is sexually explicit or contains profanity."
msgstr "성적으로 노골적이거나 불경스러운 내용을 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-VO\"]"
msgid "Don’t post violent or horrible or bloody images."
msgstr "폭력적이거나 끔찍하거나 피비린내 나는 이미지를 올리지 마세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-FR\"]"
msgid "Don’t post fake reviews intended to boost or lower ratings."
msgstr "평점을 높이거나 낮추려는 가짜 리뷰를 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-AO\"]"
msgid "Don’t post content that is abusive or hateful or threatens or harasses others."
msgstr "욕설, 증오, 협박 또는 괴롭히는 내용을 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-CC\"]"
msgid "Don’t post content considered spam or advertising phishing sites links."
msgstr "스팸 또는 광고 피싱 사이트로 간주되는 콘텐츠를 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-DO\"]"
msgid "Don’t post discriminatory or derogatory comments."
msgstr "차별적이거나 경멸적인 논평을 게시하지 마세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-PR\"]"
msgid "Don’t post political, religious, and other \"prone to huge arguments\" content."
msgstr "정치적, 종교적 및 기타 \"거대한 논쟁을 불러 일으키기 쉬운\"내용을 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-PI\"]"
msgid "Don't Post personally identifiable information (i.e. name, address, email, phone number, etc.), or any other information that is not publicly accessible."
msgstr "개인 식별 정보 (이름, 주소, 이메일, 전화 번호 등) 또는 공개적으로 액세스 할 수없는 기타 정보는 게시하지 마십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-IO\"]"
msgid "In order to make our community strong, you might also like to follow these guidelines and tips:"
msgstr "우리의 커뮤니티를 더 강하게 만들기 위해 다음 가이드라인과 팁을 따라갈 수도 있습니다:"

msgctxt "[\"COMMUNITY-KT\"]"
msgid "Keep it readable; don't use excessive capitalization and punctuation."
msgstr "읽을 수 있게 유지하세요; 과도한 대문자 및 구두점을 사용하지 마세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-PC\"]"
msgid "Post clear, valuable, and honest information."
msgstr "명확하고 가치 있고 정직한 정보를 게시하십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-TT\"]"
msgid "Try to include both positives and drawbacks."
msgstr "긍정적인 것과 단점을 모두 포함하도록 노력하세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-BN\"]"
msgid "Be nice to others; don't attack others."
msgstr "남을 잘 대해 주세요;다른 사람들을 공격하지 마세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-UP\"]"
msgid "Use proper grammar and check your spelling."
msgstr "적절한 문법을 사용하고 철자를 확인하세요."

msgctxt "[\"COMMUNITY-MY\"]"
msgid "Make your comments useful and informative."
msgstr "의견을 유용하고 유익한 정보로 만드십시오."

msgctxt "[\"COMMUNITY-WW\"]"
msgid "We will remove any comments that include such materials, and we reserve the right to block or remove any user who does not comply with these community guidelines. Thank you!"
msgstr ""
"우리는 이러한 자료가 포함된 의견을 모두 삭제하며, 커뮤니티 지침을 준수하지 않는 모든 사용자를 차단하거나 삭제할 권리를 보유합니다.  "
"고맙습니다!"

msgctxt "[\"DEVELOPER-DB\"]"
msgid "Developer Badge"
msgstr "개발자 배지"

msgctxt "[\"DEVELOPER-AD\"]"
msgid "APKPure Developer Badge Explanation"
msgstr "APKPure 개발자 배지 설명"

msgctxt "[\"DEVELOPER-TG\"]"
msgid "The green badge means it’s an official authenticated developer of application."
msgstr "녹색 배지는 공식적으로 인증된 애플리케이션 개발자임을 의미합니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-TB\"]"
msgid "The badge appears next to the name on an account’s profile. It is always the same color and placed in the same location, regardless of profile or theme color customization."
msgstr "배지는 계정 프로필의 이름 옆에 표시됩니다.  프로필 또는 테마 색 사용자 지정과 상관없이 항상 같은 색으로 배치됩니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-IA\"]"
msgid "If accounts that don’t have the badge next to their name but that display it somewhere else, for example in the profile photo, header photo, or bio, are not verified accounts."
msgstr ""
"이름 옆에 배지가 없지만 프로필 사진, 헤더 사진 또는 바이오와 같이 다른 위치에 배지가 표시된 계정이 확인되지 않은 계정입니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-DC\"]"
msgid "Authenticated developer can post reliable comment, activity and official announcement."
msgstr "인증된 개발자는 신뢰할 수 있는 의견, 활동 및 공식 발표를 게시할 수 있습니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-HT\"]"
msgid "How to be a Authenticated Developer?"
msgstr "어떻게 인증 개발자가 될 수 있습니까?"

msgctxt "[\"DEVELOPER-LI\"]"
msgid "Log in our APKPure website and enter Developer Platform."
msgstr "APKPure 웹 사이트에 로그인하고 개발자 플랫폼을 입력하십시오."

msgctxt "[\"DEVELOPER-FI\"]"
msgid "Fill in the necessary information and upload it."
msgstr "필요한 정보를 입력하고 업로드하십시오."

msgctxt "[\"DEVELOPER-AV\"]"
msgid "Await verification by our staff."
msgstr "직원이 확인을 기다리고 있습니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-PV\"]"
msgid "Pass verification will be entitled Authenticated Developer."
msgstr "통과 확인에는 인증된 개발자 권한이 부여됩니다."

msgctxt "[\"DEVELOPER-MA\"]"
msgid "More Authenticated badges are still maturing. If you have more constructive suggestions, please @APKPure and tell us. Thank you!"
msgstr "인증된 배지는 아직 성숙 중입니다. 좀 더 건설적인 제안이 있으시면 @APKPure를 보내주십시오. 고맙습니다!"

msgctxt "[\"CONTACT-CU\"]"
msgid "Contact Us"
msgstr "연락하기"

msgctxt "[\"CONTACT-IY\"]"
msgid "If you want to Contact APKPure administrator, Send your suggestions, Report website bugs, or Submit your apps, Please contact us using the following way:"
msgstr ""
"APKPure 관리자에게 문의하거나 제안 사항을 보내거나 웹 사이트 버그를 신고하거나 앱을 제출하려면 다음 방법을 사용하여 문의하십시오:"

msgctxt "[\"CONTACT-SE\"]"
msgid "Send Email: <strong>support@apkpure.com</strong>"
msgstr "이메일 보내기 : <strong> support@apkpure.com </strong>"

msgctxt "[\"CONTACT-FB\"]"
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgctxt "[\"CONTACT-YN\"]"
msgid "Your name"
msgstr "당신의 이름"

msgctxt "[\"CONTACT-YE\"]"
msgid "Your email"
msgstr "이메일"

msgctxt "[\"CONTACT-SB\"]"
msgid "Subject"
msgstr "주제"

msgctxt "[\"CONTACT-RF\"]"
msgid "Reason for contact"
msgstr "연락 사유"

msgctxt "[\"CONTACT-CA\"]"
msgid "Comments and feedback"
msgstr "의견 및 피드백"

msgctxt "[\"CONTACT-RA\"]"
msgid "Report a problem"
msgstr "문제 보고"

msgctxt "[\"CONTACT-DT\"]"
msgid "DMCA takedown request"
msgstr "DMCA 테이크다운 요청"

msgctxt "[\"CONTACT-DS\"]"
msgid "Developer Support and Feedback"
msgstr "개발자 지원 및 피드백"

msgctxt "[\"CONTACT-OT\"]"
msgid "Others"
msgstr "기타"

msgctxt "[\"CONTACT-YM\"]"
msgid "Your message"
msgstr "메시지"

msgctxt "[\"CONTACT-VC\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "확인 코드"

msgctxt "[\"CONTACT-SD\"]"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgctxt "[\"CONTACT-QO\"]"
msgid "Questions or Comments"
msgstr "질문 또는 의견"

msgctxt "[\"CONTACT-SDING\"]"
msgid "Sending..."
msgstr "보내는 중..."

msgctxt "[\"REPORT-AS\"]"
msgid "URL of inappropriate content or apps"
msgstr "부적절한 콘텐츠 또는 앱의 URL"

msgctxt "[\"REPORT-YN\"]"
msgid "Your name"
msgstr "이름"

msgctxt "[\"REPORT-YE\"]"
msgid "Your email"
msgstr "이메일"

msgctxt "[\"REPORT-RC\"]"
msgid "Report comment:"
msgstr "댓글 신고:"

msgctxt "[\"REPORT-PC\"]"
msgid "Pornographic content"
msgstr "포르노 콘텐츠"

msgctxt "[\"REPORT-RT\"]"
msgid "Report tag:"
msgstr "태그 신고:"

msgctxt "[\"REPORT-MD\"]"
msgid "Misleading"
msgstr "오도된"

msgctxt "[\"REPORT-SM\"]"
msgid "Spamming"
msgstr "스팸 메일"

msgctxt "[\"REPORT-OI\"]"
msgid "Other issues"
msgstr "기타 문제"

msgctxt "[\"REPORT-HO\"]"
msgid "Hateful or abusive content"
msgstr "혐오스럽거나 악의적인 콘텐츠"

msgctxt "[\"REPORT-HS\"]"
msgid "Harassment or bullying"
msgstr "괴롭힘"

msgctxt "[\"REPORT-FI\"]"
msgid "Fake information or news"
msgstr "가짜 정보 또는 뉴스"

msgctxt "[\"REPORT-VO\"]"
msgid "Violence or horror related content"
msgstr "폭력 또는 공포 관련 콘텐츠"

msgctxt "[\"REPORT-SA\"]"
msgid "Spamming ads or promotion"
msgstr "스팸 광고 또는 프로모션"

msgctxt "[\"REPORT-TP\"]"
msgid "Illegal prescription or other drugs related content"
msgstr "불법 처방 또는 기타 의약품 관련 콘텐츠"

msgctxt "[\"REPORT-RU\"]"
msgid "Report user:"
msgstr "사용자 신고:"

msgctxt "[\"REPORT-IR\"]"
msgid "Improper rating on apps"
msgstr "앱의 부적절한 평가"

msgctxt "[\"REPORT-RF\"]"
msgid "Reason for reporting:"
msgstr "신고 사유:"

msgctxt "[\"REPORT-MW\"]"
msgid "Virus or malware"
msgstr "바이러스 또는 악성 소프트웨어"

msgctxt "[\"REPORT-IT\"]"
msgid "IP Infringement"
msgstr "IP 침해"

msgctxt "[\"REPORT-FA\"]"
msgid "Fake apps or version error"
msgstr "가짜 앱 또는 버전 오류"

msgctxt "[\"REPORT-AO\"]"
msgid "Any other things you wanna tell us?"
msgstr "더 하실 말씀 있으세요?"

msgctxt "[\"REPORT-VC\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "확인 코드"

msgctxt "[\"REPORT-SDING\"]"
msgid "Sending..."
msgstr "보내는 중..."

msgctxt "[\"REPORT-SD\"]"
msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgctxt "[\"REPORT-SE\"]"
msgid "Send Email: <strong>support@apkpure.com</strong>"
msgstr "이메일 보내기 : <strong> support@apkpure.com </strong>"

msgctxt "[\"REPORT-FB\"]"
msgid "Feedback"
msgstr "피드백"

msgctxt "[\"REPORT-SR\"]"
msgid "Submit a Report"
msgstr "보고서 제출하기"

msgctxt "[\"FAQ-WW\"]"
msgid "Why we can guarantee APK 100% safe?"
msgstr "APK 100 % 안전을 보장할 수있는 이유는 무엇입니까?"

msgctxt "[\"FAQ-WA\"]"
msgid "Why <a target=\"_blank\" href=\"https://apkpure.com\">apkpure.com</a> is 100% safe?"
msgstr ""
"<a target=\"_blank\" href=\"https://apkpkpure.com\">apkpure.com</a>가 100% "
"안전한 이유는 무엇입니까?"

msgctxt "[\"FAQ-NW\"]"
msgid "Note: We’ll decline all APKs with ‘debug’ certificate, which are not safe."
msgstr "참고: 안전하지 않은 'debug' 있는 모든 apk를 거부합니다."

msgctxt "[\"FAQ-TB\"]"
msgid "Trusted Badge"
msgstr "신뢰할 수 있는 배지"

msgctxt "[\"FAQ-OR\"]"
msgid "Official records from APKPure and Google Play confirm that the developer used a trusted and verified digital signature. The downloadable file is original and it has not been modified in any way."
msgstr ""
"APKPure 및 Google Play의 공식 기록은 개발자가 신뢰할 수 있고 검증된 디지털 서명을 사용했음을 확인합니다. 다운로드 "
"가능한 파일이 원본이며 어떤 방식으로도 수정되지 않았습니다."

msgctxt "[\"FAQ-WU\"]"
msgid "Why using SHA1 to check the identification of certificate is safe?"
msgstr "SHA1을 사용하여  인증서의 식별을 확인하는 이유는 무엇입니까?"

msgctxt "[\"FAQ-TA\"]"
msgid "That’s a cryptography problem. Please refer to the following authoritative information to check the reason."
msgstr "그것은 암호화 문제입니다. 그 이유를 확인하려면 아래의 권위 있는 정보를 참고하시기 바랍니다."

msgctxt "[\"FAQ-HD\"]"
msgid "How do we make sure the updated Apps are real and created by the respective developers?"
msgstr "업데이트된 앱이 각 개발자가 실제로 만들어졌는지 어떻게 확인할 수 있습니까?"

msgctxt "[\"FAQ-AA\"]"
msgid "All APKPure.com apps are verified prior to publishing."
msgstr "게시하기 전에 모든 APKPure.com 앱이 검증되었습니다."

msgctxt "[\"FAQ-WM\"]"
msgid "We make sure that the cryptographic signatures for new versions of all previously published apps match the original ones, which means we know if the new version APKs were signed by the real devs or someone pretending to be them."
msgstr ""
"이전에 게시된 모든 앱의 새 버전에 대한 암호화 서명이 원래 버전과 일치하는지 확인합니다. 즉, 새 버전 APK가 실제 개발자가 서명한 "
"것인지 아니면 다른 사람이 서명한 것인지 알 수 있습니다."

msgctxt "[\"FAQ-FN\"]"
msgid "For new apps that have never been published on APKPure.com, we try to match the signatures to other existing apps by the same developer. If there’s a match, it means that the same key was used to sign a previously known legitimate app, therefore validating the new upload. If we’re unable to verify the legitimacy of a new APK, we will simply not publish it on APKPure.com."
msgstr ""
"APKPure.com에 게시된 적이 없는 새로운 앱의 경우, 동일한 개발자가 서명한 다른 기존 앱과 서명을 일치시키려 합니다. 일치하는 "
"항목이 있으면 이전에 알려진 합법적 앱에 서명하는 데 동일한 키가 사용되었기 때문에 새 업로드가 유효한지 확인합니다. 만약 우리가 새로운 "
"APK의 합법성을 입증할 수 없다면, 우리는 그것을 APKPure.com.에 게재하지 않을 것입니다."

msgctxt "[\"FAQ-RF\"]"
msgid "References"
msgstr "참고 문헌"

msgctxt "[\"FAQ-WK\"]"
msgid "Wiki:Android application package"
msgstr "Wiki:Android 애플리케이션 패키지"

msgctxt "[\"FAQ-SY\"]"
msgid "Signing Your Applications"
msgstr "애플리케이션 서명"

msgctxt "[\"FAQ-AS\"]"
msgid "Application Signature Verification: How It Works"
msgstr "애플리케이션 서명 검증: 작동 원리"

msgctxt "[\"FAQ-US\"]"
msgid "Understanding Signing and Verification"
msgstr "서명 및 검증 이해"

msgctxt "[\"FAQ-XC\"]"
msgid "X.509 Certificates and Certificate Revocation Lists (CRLs)"
msgstr "X.509 인증서 및 인증서 해지 목록 (CRLs)"

msgctxt "[\"FAQ-WHY\"]"
msgid "Why APKPure is 100% safe?"
msgstr "왜 APKPure가 100 % 안전합니까?"
